有無巴絲知道邊到修眉平靚正

出世到而家未修過 有無巴絲知道邊到修比較好

Ipsa

咩黎 可唔可以講多d

諗緊好唔好去BENEFIT 修

同問
試過係大陸d髮廊修，會幫我執眉型，好正，修完當眉成個韓星咁。
係香港淨係幫我修走雜毛就算